<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">دکتر مجوز</string>
    <string name="app_details_text">جزئیات برنامه</string>
    <string name="category_details_text">جزئیات دسته</string>
    <string name="permission_details_text">جزئیات مجوز</string>
    <string name="alert_database_nottodate_text">اطلاعات برنامه به روز نیست. بروزرسانی انجام شود؟</string>
    <string name="alert_database_nottodate_yes">بله</string>
    <string name="alert_database_nottodate_no">نه</string>
    <string name="category_tab_name">دسته بندی ها</string>
    <string name="application_tab_name">برنامه ها</string>
    <string name="permission_tab_name">مجوزها</string>
    <string name="dialog_update_text">در حال بررسی برنامه ها. شکیبا باشید.</string>
    <string name="dialog_uptodate_text">در حال بررسی تغییرات. شکیبا باشید.</string>
    <string name="application_detail_nodata">اطلاعاتی دریافت نشد</string>
    <string name="application_detail_package">نام بسته</string>
    <string name="application_detail_version">شماره نسخه (کد / نام)</string>
    <string name="application_detail_permission_count">تعداد مجوزها</string>
    <string name="application_detail_permission_used">مجوزهای در حال استفاده</string>
    <string name="application_detail_manager_unavailable">Function available only for Android >= 2.3</string>
    <string name="application_detail_system">سیستمی</string>
    <string name="permission_detail_nodata">اطلاعاتی دریافت نشد</string>
    <string name="permission_detail_description">توضیحات</string>
    <string name="permission_detail_application_count">تعداد برنامه ها</string>
    <string name="permission_detail_application_using">برنامه هایی که از این مجوز استفاده می کنند:</string>
    <string name="category_detail_nodata">اطلاعاتی دریافت نشد</string>
    <string name="category_detail_description">توضیحات</string>
    <string name="category_detail_application_count">تعداد برنامه ها</string>
    <string name="category_detail_application_using">برنامه های این دسته:</string>
    <string name="preference_application_name_title">نمایش نام برنامه</string>
    <string name="preference_application_name_true">نام برنامه نمایش داده می شود</string>
    <string name="preference_application_name_false">نام بسته برنامه نمایش داده می شود.</string>
    <string name="preference_application_order_title">مرتب سازی برنامه ها</string>
    <string name="preference_application_order_true">برنامه ها بر حسب نام مرتب می شوند</string>
    <string name="preference_application_order_false">برنامه ها بر حسب تعداد مجوزها مرتب می شوند</string>
    <string name="preference_application_hide_system_app_title">نمایش برنامه های سیستمی</string>
    <string name="preference_application_hide_system_app_true">برنامه های سیستمی نمایش داده نمی شوند.</string>
    <string name="preference_application_hide_system_app_false">برنامه های سیستمی نمایش داده می شوند.</string>
    <string name="preference_permission_order_title">مرتب سازی مجوزها</string>
    <string name="preference_permission_order_true">مجوزها بر حسب نام مرتب می شوند</string>
    <string name="preference_permission_order_false">مجوزها بر حسب تعداد برنامه های مرتب می شوند</string>
    <string name="preference_category_order_title">مرتب سازی دسته ها</string>
    <string name="preference_category_order_true">دسته ها بر حسب نام مرتب می شوند</string>
    <string name="preference_category_order_false">دسته ها بر حسب تعداد برنامه ها مرتب می شوند</string>
    <string name="menu_update">بروز رسانی داده ها</string>
    <string name="menu_preferences">تنظیمات</string>
    <string name="category_LOCATION">دسترسی به اطلاعات موقعیت مکانی</string>
    <string name="category_PHONE_IDENTITY">دسترسی به هویت دستگاه یا کاربر</string>
    <string name="category_MESSAGES">دسترسی به ایمیل، SMS و MMS</string>
    <string name="category_CONTACTS">دسترسی به دفتر تلفن</string>
    <string name="category_CALENDAR">دسترسی به تقویم</string>
    <string name="category_PAYING">دسترسی به خدمات پرداخت</string>
    <string name="category_SYSTEM">دسترسی به تنظیمات سیستمی</string>
    <string name="permission_ACCESS_COARSE_LOCATION">به برنامه اجازه می دهد اطلاعات مکانی غیر دقیق مانند موقعیت شبکه مخابراتی و شبکه Wifi را استفاده کند.\nAllows an application to access coarse (e.g., Cell-ID, WiFi) location</string>
    <string name="permission_ACCESS_FINE_LOCATION">به برنامه اجازه می دهد از اطلاعات موقعیت مکانی دقیق که از GPS به دست می آید استفاده کند.\nAllows an application to access fine (e.g., GPS) location</string>
    <string name="permission_ACCESS_LOCATION_EXTRA_COMMANDS">به برنامه اجازه دسترسی به دستورات مختص فراهم کننده اطلاعات جغرافیایی را می دهد.\nAllows an application to access extra location provider commands</string>
    <string name="permission_ACCESS_MOCK_LOCATION">به برنامه اجازه می دهد که یک فراهم کننده اطلاعات مکانی غیر واقعی برای تست برنامه ایجاد کند.\nAllows an application to create mock location providers for testing</string>
    <string name="permission_ACCESS_NETWORK_STATE">به برنامه اجازه می دهد اطلاعاتی درباره شبکه ها کسب کند.\nAllows applications to access information about networks</string>
    <string name="permission_com.farsitel.bazaar.permission.PAY_THROUGH_BAZAAR">پرداخت از طریق کافه بازار</string>
    <string name="permission_BLUETOOTH">به برنامه اجازه می دهد به دستگاه های بلوتوث جفت شده متصل شود.\nAllows applications to connect to paired bluetooth devices</string>
    <string name="permission_BLUETOOTH_ADMIN">به برنامه اجازه می دهد به دنبال دستگاه های بلوتوث بگردد و با آنها جفت شود.\nAllows applications to discover and pair bluetooth devices</string>
    <string name="permission_CAMERA">برای دسترسی به دوربین دستگاه ضروری است.\nRequired to be able to access the camera device.</string>
    <string name="permission_BATTERY_STATS">به برنامه اجازه می دهد اطلاعات آماری مربوط به باتری را جمع آوری کند.\nAllows an application to collect battery statistics</string>
    <string name="permission_ACCESS_WIFI_STATE">به برنامه اجازه می دهد اطلاعاتی درباره شبکه های Wi-Fi کسب کند.\nAllows applications to access information about Wi-Fi networks</string>
    <string name="permission_CALL_PHONE">به برنامه اجازه می دهد که یک تماس تلفنی را بدون رفتن به برنامه تماس برای گرفتن تأیید کاربر آغاز کند.\n.Allows an application to initiate a phone call without going through the Dialer user interface for the user to confirm the call being placed.</string>
    <string name="permission_CALL_PRIVILEGED">به برنامه اجازه می دهد تا هر شماره ای، حتا شماره های اضطراری را بدون رفتن به برنامه تماس ها برای گرفتن تأیید کاربر آغاز کند.\nAllows an application to call any phone number, including emergency numbers, without going through the Dialer user interface for the user to confirm the call being placed.</string>
    <string name="permission_CHANGE_CONFIGURATION">به برنامه اجازه می دهد تا تنظیمات فعلی مثل تنظیمات کشوری را تغییر دهد.\nAllows an application to modify the current configuration, such as locale.</string>
    <string name="permission_CHANGE_NETWORK_STATE">به برنامه اجازه می دهد وضعیت اتصال شبکه را تغییر دهد.\nAllows applications to change network connectivity state</string>
    <string name="permission_CHANGE_WIFI_STATE">به برنامه اجازه می دهد وضعیت اتصال وای فای را تغییر دهد.\nAllows applications to change Wi-Fi connectivity state</string>
    <string name="permission_CLEAR_APP_CACHE">به برنامه اجازه می دهد فایل های کش همه برنامه های نصب شده را پاک کند.\nAllows an application to clear the caches of all installed applications on the device.</string>
    <string name="permission_CLEAR_APP_USER_DATA">به برنامه اجازه می دهد اطلاعات کاربر را پاک کند.\nAllows an application to clear user data</string>
    <string name="permission_DELETE_CACHE_FILES">به برنامه اجازه می دهد فایل های کش را پاک کند.\nAllows an application to delete cache files.</string>
    <string name="permission_DELETE_PACKAGES">به برنامه اجازه می دهد تا برنامه های نصب شده را حذف کند.\nAllows an application to delete packages.</string>
    <string name="permission_DEVICE_POWER">مجوز دسترسی سطح پایین به مدیریت قدرت.\nAllows low-level access to power management</string>
    <string name="permission_DISABLE_KEYGUARD">به برنامه اجازه می دهد صفحه قفل را غیرفعال کند.\nAllows applications to disable the keyguard</string>
    <string name="permission_FLASHLIGHT">مجوز دسترسی به فلاش.\nAllows access to the flashlight</string>
    <string name="permission_GET_ACCOUNTS">مجوز دسترسی به فهرست حساب های کاربری در سرویس مدیریت حساب های کاربری.\nAllows access to the list of accounts in the Accounts Service</string>
    <string name="permission_GET_PACKAGE_SIZE">به برنامه اجازه می دهد تا اندازه فضای ذخیره سازی هر برنامه ای را بداند.\nAllows an application to find out the space used by any package.</string>
    <string name="permission_GET_TASKS">به برنامه اجازه می دهد تا اطلاعاتی درباره وظایف در حال اجرا یا اخیراً اجرا شده از قبیل یک عکس بند انگشتی و اکتیویتی های آن ها به دست آورد.\nAllows an application to get information about the currently or recently running tasks: a thumbnail representation of the tasks, what activities are running in it, etc.</string>
    <string name="permission_GLOBAL_SEARCH">این مجوز برای عرضه کنندگان محتوا است و به برنامه جستجو اجازه می دهد تا به اطلاعات آنها دسترسی داشته باشند.\nThis permission can be used on content providers to allow the global search system to access their data.</string>
    <string name="permission_HARDWARE_TEST">مجوز دسترسی به سخت افزارهای جانبی.\nAllows access to hardware peripherals.</string>
    <string name="permission_INJECT_EVENTS">به برنامه اجازه می دهد تا وقایع کاربر مثل فشردن کلیدها، لمس صفحه و ... را به جریان اصلی وقایع تزریق کند و آنها را به پنجره های مختلف بفرستد.\n، Allows an application to inject user events (keys, touch, trackball) into the event stream and deliver them to ANY window.</string>
    <string name="permission_INSTALL_LOCATION_PROVIDER">به برنامه اجازه می دهد تا یک عرضه کننده مکان به مدیر مکان اضافه کند.\nAllows an application to install a location provider into the Location Manager</string>
    <string name="permission_INSTALL_PACKAGES">به برنامه اجازه می دهد تا برنامه های دیگری را نصب کند.\nAllows an application to install packages.</string>
    <string name="permission_INTERNET">به برنامه ها اجازه می دهد تا اتصال اینترنتی برقرار کنند.\nAllows applications to open network sockets.</string>
    <string name="permission_KILL_BACKGROUND_PROCESSES">به برنامه اجازه می دهد تا فرایندهای در حال اجرا در پس زمینه را بکشند.\nAllows an application to call killBackgroundProcesses(String).</string>
    <string name="permission_MANAGE_ACCOUNTS">به برنامه اجازه می دهد تا فهرست حسابها در مدیریت حسابهای کاربری را مدیریت کنند.\nAllows an application to manage the list of accounts in the AccountManager</string>
    <string name="permission_MODIFY_AUDIO_SETTINGS">به برنامه اجازه می دهد تا تنظیمات سراسری صدا را تغییر دهد.\nAllows an application to modify global audio settings</string>
    <string name="permission_MOUNT_FORMAT_FILESYSTEMS">مجوز فرمت کردن حافظه های خارجی.\nAllows formatting file systems for removable storage.</string>
    <string name="permission_MOUNT_UNMOUNT_FILESYSTEMS">مجوز نصب یا حذف حافظه های خارجی\nAllows mounting and unmounting file systems for removable storage.</string>
    <string name="permission_NFC">به برنامه اجازه می دهد تا عملیات ورودی و خروجی روی NFC اجرا کند.\nAllows applications to perform I/O operations over NFC</string>
    <string name="permission_PERSISTENT_ACTIVITY">به برنامه اجازه می دهد تا اکتیویتی هایش را پایدار کند.\nAllow an application to make its activities persistent.</string>
    <string name="permission_PROCESS_OUTGOING_CALLS">به برنامه اجازه می دهد تا تماس های خروجی را مونیتور کند و آنها را تغییر دهد یا آنها را متوقف کند.\nAllows an application to monitor, modify, or abort outgoing calls.</string>
    <string name="permission_READ_CALENDAR">به برنامه اجازه می دهد تا اطلاعات تقویم کاربر را بخواند.\nAllows an application to read the user\'s calendar data.</string>
    <string name="permission_READ_CONTACTS">به برنامه اجازه می دهد تا اطلاعات دفتر تلفن کاربر را بخواند.\nAllows an application to read the user\'s contacts data.</string>
    <string name="permission_READ_HISTORY_BOOKMARKS">به برنامه اجازه می دهد تا اطلاعات مرور اینترنت از قبیل تاریخچه و بوکمارک ها را بخواند (نمی تواند آنها را تغییر دهد).\nAllows an application to read (but not write) the user\'s browsing history and bookmarks.</string>
    <string name="permission_READ_LOGS">به برنامه اجازه می دهد تا لاگ سطح پایین سیستم را بخواند.\nAllows an application to read the low-level system log files.</string>
    <string name="permission_READ_PHONE_STATE">مجوز دسترسی به خواندن وضعیت تلفنی دستگاه.\nAllows read only access to phone state.</string>
    <string name="permission_READ_SMS">به برنامه اجازه می دهد تا پیامک ها را بخواند.\nAllows an application to read SMS messages.</string>
    <string name="permission_READ_SYNC_SETTINGS">به برنامه اجازه می دهد تا تنظیمات همگام سازی را بخواند.\nAllows applications to read the sync settings</string>
    <string name="permission_READ_SYNC_STATS">به برنامه اجازه می دهد تا آمار همگام سازی را بخواند.\nAllows applications to read the sync stats</string>
    <string name="permission_REBOOT">مجوز ضروری برای برنامه های که می خواهند دستگاه را ریبوت کنند.\nRequired to be able to reboot the device.</string>
    <string name="permission_RECEIVE_BOOT_COMPLETED">به برنامه اجازه می دهد تا از بوت شدن کامل دستگاه اطلاع داشته باشد.\nAllows an application to receive the ACTION_BOOT_COMPLETED that is broadcast after the system finishes booting.</string>
    <string name="permission_RECEIVE_MMS">به برنامه اجازه می دهد تا MMS های ورودی را مونیتور کند، ذخیره کند یا آنها را پردازش کند.\nAllows an application to monitor incoming MMS messages, to record or perform processing on them.</string>
    <string name="permission_RECEIVE_WAP_PUSH">به برنامه اجازه می دهئ تا پیام های WAP را مونیتور کند.\nAllows an application to monitor incoming WAP push messages.</string>
    <string name="permission_RECEIVE_SMS">به برنامه اجازه می دهد تا پیامک های ورودی را مونیتور کند، ذخیره کند یا آنها را پردازش کند.\nAllows an application to monitor incoming SMS messages, to record or perform processing on them.</string>
    <string name="permission_RECORD_AUDIO">به برنامه اجازه می دهد تا صدا ضبط کند.\nAllows an application to record audio</string>
    <string name="permission_REORDER_TASKS">به برنامه اجازه می دهد تا ترتیب برنامه های در حال اجرا را تغییر دهد.\nAllows an application to change the Z-order of tasks</string>
    <string name="permission_RESTART_PACKAGES">این مجوز منسوخ شده است و دیگر از آن استفاده نمی شود.\nThis constant is deprecated. The restartPackage(String) API is no longer supported.</string>
    <string name="permission_SEND_SMS">به برنامه اجازه می دهد تا پیامک بفرستد.\nAllows an application to send SMS messages.</string>
    <string name="permission_SET_ACTIVITY_WATCHER">به برنامه اجازه می دهد تا در سطخ سیستمی چگونگی آغاز شدن اکتیویتی ها را ببیند و کنترل کند.\nAllows an application to watch and control how activities are started globally in the system.</string>
    <string name="permission_SET_ALARM">به برنامه اجازه می دهد تا یک آلارم تنظیم کند.\nAllows an application to broadcast an Intent to set an alarm for the user.</string>
    <string name="permission_SET_ALWAYS_FINISH">به برناه اجازه می دهد تا اکتیویتی ها را کنترل کند تا به محض اینکه به پس زمینه می روند تمام شوند.\nAllows an application to control whether activities are immediately finished when put in the background.</string>
    <string name="permission_SET_ANIMATION_SCALE">مجوز تغییر دادن سرعت همه انیمیشن ها در سرتاسر دستگاه.\n Modify the global animation scaling factor.</string>
    <string name="permission_SET_DEBUG_APP">مجوزی که برنامه را در حالت دیباگ اجرا می کند.\nConfigure an application for debugging.</string>
    <string name="permission_SET_ORIENTATION">به برنامه اجازه می دهد تا در سطح پایین به تنظیمات چرخش صفحه نمایش دسترسی داشته باشد.\n Allows low-level access to setting the orientation (actually rotation) of the screen.</string>
    <string name="permission_SET_PREFERRED_APPLICATIONS">این مجوز منسوخ شده است و دیگر از آن استفاده نمی شود.\nThis constant is deprecated. No longer useful, see addPackageToPreferred(String) for details.</string>
    <string name="permission_SET_PROCESS_LIMIT">به برنامه اجازه می دهد تا تعداد فرایندهای برنامه را تغییر دهد.\nAllows an application to set the maximum number of (not needed) application processes that can be running.</string>
    <string name="permission_SET_TIME">به برنامه اجازه می دهد تا ساعت سیستم را تغییر دهد.\nAllows applications to set the system time</string>
    <string name="permission_SET_TIME_ZONE">به برنامه اجازه می دهد تا منطقه زمانی سیستم را تغییردهد.\nAllows applications to set the system time zone</string>
    <string name="permission_SET_WALLPAPER">به برنامه اجازه می دهد تا تصویر پس زمینه را عوض کند.\nAllows applications to set the wallpaper</string>
    <string name="permission_SET_WALLPAPER_HINTS">به برنامه اجازه می دهد تااشاره های تصویر پس زمینه را عوض کند.\nAllows applications to set the wallpaper hints</string>
    <string name="permission_SIGNAL_PERSISTENT_PROCESSES">به برنامه اجازه می دهد تا درخواست ارسال سیگنال به همه فرایندهای ملندگار بفرستد.\nAllow an application to request that a signal be sent to all persistent processes</string>
    <string name="permission_STATUS_BAR">به برنامه اجازه می دهد تا نوار وضعیت و آیکونهای آن را بازکند یا ببندد یا آن را غیر فعال کند.\nAllows an application to open, close, or disable the status bar and its icons.</string>
    <string name="permission_SUBSCRIBED_FEEDS_READ">به برنامه اجازه می دهد تا به فیدهای ثبت شده در عرضه کننده محتوای فید دسترسی داشته باشد.\nAllows an application to access the subscribed feeds ContentProvider.</string>
    <string name="permission_SYSTEM_ALERT_WINDOW">به برنامه اجازه می دهد تا پنجره ای از توع هشدار سیستمی را بالای همه پنجره ها نمایش دهد.\nAllows an application to open windows using the type TYPE_SYSTEM_ALERT, shown on top of all other applications.</string>
    <string name="permission_UPDATE_DEVICE_STATS">به برنامه اجازه می دهد تا آمار سیستمی را بروزرسانی کند.\nAllows an application to update device statistics.</string>
    <string name="permission_USE_CREDENTIALS">به برنامه اجازه می دهد از مدیریت حسابهای کاربر تقاضای احراز هویت بکند.\nAllows an application to request authtokens from the AccountManager</string>
    <string name="permission_USE_SIP">به برنامه اجازه می دهد تا از سرویس SIP استفاده کند.\nAllows an application to use SIP service</string>
    <string name="permission_VIBRATE">مجوز دسترسی به ویبراتور دستگاه\nAllows access to the vibrator</string>
    <string name="permission_WAKE_LOCK">مجوز استفاده از قفل خواب دستگاه برای بیدار نگه داشتن پردازنده یا روشن نگه داشتن صفحه نمایش.\nAllows using PowerManager WakeLocks to keep processor from sleeping or screen from dimming</string>
    <string name="permission_WRITE_APN_SETTINGS">به برنامه اجازه می دهد تا تنظیمات APN را تغییر دهد.\nAllows applications to write the apn settings</string>
    <string name="permission_WRITE_CALENDAR">به برنامه اجازه نوشتن (نه خواندن) محتوای تقویم کاربر را می دهد.\nAllows an application to write (but not read) the user\'s calendar data.</string>
    <string name="permission_WRITE_CONTACTS">به برنامه اجازه نوشتن (نه خواندن) اطلاعات دفتر تلفن را می دهد.\nAllows an application to write (but not read) the user\'s contacts data.</string>
    <string name="permission_WRITE_EXTERNAL_STORAGE">به برنامه اجازه نوشتن اطلاعات در حافظه جانبی را می دهد.\nAllows an application to write to external storage</string>
    <string name="permission_WRITE_HISTORY_BOOKMARKS">به برنامه اجازه می دهد در اطلاعات تاریخچه مرور اینترنت و بوکمارک ها فقط بنویسد.\nAllows an application to write (but not read) the user\'s browsing history and bookmarks.</string>
    <string name="permission_WRITE_SECURE_SETTINGS">به برنامه اجازه می دهد تا تنظیمات امنیتی سیستم را بخواند و آن ها را تغییر دهد.\nAllows an application to read or write the secure system settings.</string>
    <string name="permission_WRITE_SETTINGS">به برنامه اجاره می دهد تا تنظیمات سیستم را بخواند با تغییر دهد.\nAllows an application to read or write the system settings.</string>
    <string name="permission_WRITE_SMS">به برنامه اجازه می دهد تا پیامک ها را تغییر دهد.\nAllows an application to write SMS messages.</string>
    <string name="permission_WRITE_SYNC_SETTINGS">به برنامه اجازه می دهد تا تنظیمات همگام سازی را تغییر دهد.\nAllows applications to write the sync settings</string>
    <string name="permission_WRITE_SOCIAL_STREAM">به برنامه امکان نوشتن (نه خواندن) اطلاعات جریان اجتماعی کاربر را می دهد.\nAllows an application to write (but not read) the user\'s social stream data.</string>
    <string name="permission_WRITE_USER_DICTIONARY">به برنامه اجازه نوشتن در واژه نامه کاربر را می دهد.\nAllows an application to write to the user dictionary.</string>
    <string name="permission_WRITE_PROFILE">به برنامه اجازه نوشتن (نه خواندن) اطلاعات پروفایل شخصی کاربر را می دهد.\nAllows an application to write (but not read) the user\'s personal profile data.</string>
    <string name="permission_SET_POINTER_SPEED">مجوز دسترسی سطح پایین به سرعت نشانگر\nAllows low-level access to setting the pointer speed.</string>
    <string name="permission_READ_SOCIAL_STREAM">به برنامه امکان خواندن اطلاعات جریان اجتماعی کاربر را می دهدAllows an application to read from the user\'s social stream.</string>
    <string name="permission_READ_USER_DICTIONARY">به برنامه اجازه خواندن واژه نامه کاربر را می دهد.\nAllows an application to read the user dictionary.</string>
    <string name="permission_RECEIVE_BOOT_COMPLETE">به برنامه اجازه می دهد تا از بوت شدن کامل دستگاه اطلاع داشته باشد.\nAllows an application to receive the ACTION_BOOT_COMPLETED that is broadcast after the system finishes booting.</string>
    <string name="permission_MASTER_CLEAR">مجوزی که فقط برنامه های سیستمی می توانند از آن استفاده کنند.\nNot for use by third-party applications.</string>
    <string name="permission_READ_EXTERNAL_STORAGE">به برنامه اجازه خواندن حافظه جانبی را می دهد.\nAllows an application to read from external storage.</string>
    <string name="permission_INTERNAL_SYSTEM_WINDOW">به برنامه اجازه باز کردن پنجره هایی را می دهد که مورد استفاده بخش هایی از رابط کاربری سیستم هستند.\nAllows an application to open windows that are for use by parts of the system user interface.</string>
    <string name="permission_BIND_APPWIDGET">به برنامه اجازه می دهد تا به سرویس AppWidget بگوید چه برنامه هایی می توانند به داده های AppWidget دسترسی داشته باشند.\nAllows an application to tell the AppWidget service which application can access AppWidget\'s data.</string>
    <string name="permission_BIND_DEVICE_ADMIN">ضروری برای گیرنده مدیریت دستگاه، تا اطمینان داشته باشدکه فقط سیستم می تواند با آن تعامل داشته باشد.\nMust be required by device administration receiver, to ensure that only the system can interact with it.</string>
    <string name="permission_BIND_INPUT_METHOD">ضروری برای InputMethodService تا اطمینان داشته باشد که فقط سیستم می تواند به آن وصل شود.\nMust be required by an InputMethodService, to ensure that only the system can bind to it.</string>
    <string name="permission_BIND_REMOTEVIEWS">ضروری برای RemoteViewsService تا اطمینان داشته باشد که فقط سیستم می تواند به آن وصل شود.\nMust be required by RemoteViewsService, to ensure that only the system can bind to it.</string>
    <string name="permission_BIND_WALLPAPER">ضروری برای WallpaperService تا اطمینان داشته باشد فقط سیستم می تواند به آن وصل شود.\nMust be required by WallpaperService, to ensure that only the system can bind to it.</string>
    <string name="permission_AUTHENTICATE_ACCOUNTS">به برنامه اجازه می دهد تا به عنوان تأیید کننده حساب کاربری برای مدیریت حسابهای کاربری  عمل کند.\nAllows an application to act as an AccountAuthenticator for the AccountManager</string>
    <string name="permission_ACCOUNT_MANAGER">به برنامه اجازه می دهد تا تأیید کننده حساب کاربری را فراخوانی کند.\nAllows applications to call into AccountAuthenticators.</string>
    <string name="permission_ACCESS_SURFACE_FLINGER">به برنامه اجازه می دهد تا امکانات سطح پایین SurfaceFlinger را استفاده کند.\nAllows an application to use SurfaceFlinger\'s low level features</string>
    <string name="permission_ACCESS_CHECKIN_PROPERTIES">مجوز دسترسی خواندن و نوشتن در جدول Properties در پایگاه داده Checkin برای تغییر مقادیر وارد شده.\nAllows read/write access to the "properties" table in the checkin database, to change values that get uploaded.</string>
    <string name="permission_BRICK">ضروری برای غیر فعال کردن دستگاه (بسیار بسیار خطرناک).\nRequired to be able to disable the device (very dangerous!).</string>
    <string name="permission_BROADCAST_PACKAGE_REMOVED">به برنامه اجازه می دهد تا یک اعلان حذف برنامه را پخش کند.\nAllows an application to broadcast a notification that an application package has been removed.</string>
    <string name="permission_BROADCAST_SMS">به برنامه اجازه می دهد تا اعلان دریافت پیامک را پخش کند.\nAllows an application to broadcast an SMS receipt notification</string>
    <string name="permission_BROADCAST_STICKY">به برنامه اجازه می دهد تا اینتنت های چسبی پخش کند.\nAllows an application to broadcast sticky intents.</string>
    <string name="permission_BROADCAST_WAP_PUSH">به برنامه اجازه می دهد تا اعلان دریافت WAP PUSH را پخش کند.\nAllows an application to broadcast a WAP PUSH receipt notification</string>
    <string name="permission_CHANGE_COMPONENT_ENABLED_STATE">Allows an application to change whether an application component (other than its own) is enabled or not.</string>
    <string name="permission_CHANGE_WIFI_MULTICAST_STATE">به برنامه اجازه ورود به حالت MultiCast وای فای را می دهد.\nAllows applications to enter Wi-Fi Multicast mode</string>
    <string name="permission_CONTROL_LOCATION_UPDATES">مجوز فعال و عیر فعال کردن بروزرسانی موقعیت با استفاده از شبکه مخابراتی.\nAllows enabling/disabling location update notifications from the radio.</string>
    <string name="permission_DIAGNOSTIC">به برنامه مجوز خواندن و نوشتن منابع خطازدایی را می دهد.\nAllows applications to RW to diagnostic resources.</string>
    <string name="permission_DUMP">به برنامه اجازه دسترسی به روگرفت اطلاعات وضعیت  سیستم از طریق سرویس های سیستم را می دهد.\nAllows an application to retrieve state dump information from system services.</string>
    <string name="permission_EXPAND_STATUS_BAR">به برنامه اجازه بستن و باز کردن نوار وضعیت را می دهد.\nAllows an application to expand or collapse the status bar.</string>
    <string name="permission_FACTORY_TEST">مجوز اجرای برنامه به عنوان سازنده گوشی. نیاز به روت دارد.\nRun as a manufacturer test application, running as the root user.</string>
    <string name="permission_FORCE_BACK">به برنامه اجازه می دهد بدون توجه به این که چه برنامه ای در حال اجرا است، عملیات Back را انجام دهد.\nAllows an application to force a BACK operation on whatever is the top activity.</string>
    <string name="permission_MANAGE_APP_TOKENS">به برنامه اجازه می دهد توکن های برنامه ها را در مدیریت پنجره ها مدیریت کند (ایجاد کند، حذف کند یا ترتیب آنها را تغییر دهد).\nAllows an application to manage (create, destroy, Z-order) application tokens in the window manager.</string>
    <string name="permission_MODIFY_PHONE_STATE">به برنامه اجازه می دهد تا وضعیت تلفتی دستگاه را تغییر دهد.\nAllows modification of the telephony state - power on, mmi, etc.</string>
    <string name="permission_READ_FRAME_BUFFER">به برنامه اجازه می دهد تا از صفحه عکس بگیرد و به اطلاعات بافر دسترسی داشته باشد.\nAllows an application to take screen shots and more generally get access to the frame buffer data</string>  
    <string name="permission_READ_INPUT_STATE">به برنامه اجازه می دهد تا وضعیت فعلی کلیدها و سوئیچ ها را استخراج کند.\nAllows an application to retrieve the current state of keys and switches.</string>
  <string name="permission_WRITE_GSERVICES">به برنامه اجازه می دهد تا نقشه خدمات گوگل را تغییر دهد.\nAllows an application to modify the Google service map.</string>

  
    <string name="permission_BOOT_COMPLETED">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_SYNC_STATS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_TASKS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_MEDIA_STORAGE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_NOTES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_OWNER_DATA">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_POLICIES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WRITE_CDMA_CARRIER_SETTINGS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_WIFI_LOCK">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SUBSCRIBED_FEEDS_WRITE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_STATUS_BAR_SERVICE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_STOP_APP_SWITCHES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SHUTDOWN">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SET_WALLPAPER_COMPONENT">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_RUN_INSTRUMENTATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SCREEN">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SECRET_CODE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SEND">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SEND_SMS_NO_CONFIRMATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SEND_UPLOAD_COMPLETED_INTENTS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_SEND_DOWNLOAD_COMPLETED_INTENTS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_POLICIES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_PROFILE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_SETTINGS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_TASKS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_RECEIVE_SHUTDOWN">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_RECEIVE_EMAIL_NOTIFICATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_MMS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_NETWORK_USAGE_HISTORY">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_NOTES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_OWNER_DATA">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_LOCATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_MANAGE_USB">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_MOVE_PACKAGE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_PACKAGE_USAGE_STATS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_PERFORM_CDMA_PROVISIONING">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_QUERY_DRM">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_RAISED_THREAD_PRIORITY">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_CALL_STATE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_DIARY">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_READ_GMAIL">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_MODIFY_NETWORK_ACCOUNTING">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_INSTALL_DRM">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_HTC_FOTA_UPDATE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_FORCE_STOP_PACKAGES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_FOTA_UPDATE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_FULLSCREEN">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_DOWNLOAD_WITHOUT_NOTIFICATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_DELETE_SMS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_CONFIRM_FULL_BACKUP">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_CONNECTIVITY_INTERNAL">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_CHANGE_BACKGROUND_DATA_SETTING">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_CHANGE_WIMAX_STATE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_CALL">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_INJECT_AUDIO_VOLUME_SETTINGS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_ALL_DOWNLOADS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_ASSISTED_GPS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_BLUETOOTH_PRINTER">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_BLUETOOTH_SHARE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_BROWSER">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_CACHE_FILESYSTEM">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_CELL_ID">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_COARSE_UPDATES">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_DEV_STORAGE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_DOWNLOAD_DATA">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_DOWNLOAD_MANAGER">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_DOWNLOAD_MANAGER_ADVANCED">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_DRM">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_FM_RECEIVER">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_GPS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_LGDRM">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_LOCATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_MTP">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_NETWORK_LOCATION">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_OBEX">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_UPLOAD_DATA">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_UPLOAD_MANAGER">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ACCESS_WIMAX_STATE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ADD_SYSTEM_SERVICE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ASEC_ACCESS">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ASEC_CREATE">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ASEC_DESTROY">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_ASEC_MOUNT_UNMOUNT">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_BACKUP">بدون توضیح\nNo description</string>
    <string name="permission_BACKUP_DATA">بدون توضیح\nNo description</string>

</resources>